仲有無人記得Westlife?

咁就解散左5年
身邊啲人以為佢地好似好老咁 但明明最大果個成員都未40歲
仲有無人記得佢地

an emply street

屎係黃色既～My Love

佢地咁有實力 打入唔到美國市場真係好可惜 好似得亞洲特別紅咁

I Wanna Grow Old With You

If i let you go
swear it again
fool again

好感動 有人記得佢地
我等佢地重組架

I'm never gonna say goodbye
Cause I never wanna see you cry

仲用緊黎做鈴聲

幾時聽都咁正

冇

當年去唔到佢地最後一次黎香港嘅concert

nothing's gonna change my love for you

當年去埋大陸睇 睇左兩場 佢地真心正

好少可出翻唱碟都咁高質既歌手 All out of love都正

咁而家記得下啦

記得westlife嘅人一定記得Backstreet boys

報到

一開始接觸英文歌就係聽wl同bsb 我覺得兩隊都好啵 無咩必要比較 wl個nicky同bsb個nick啲氣質成日俾人話似

Westlife
Backstreet Boys
Savage Garden
All-4-One

90's

試過中學去 camp，其他學校嘅人識唱 My Love，我反而只識 Westlife cover version 嘅 You Raise Me Up

off topic: Michael Learns to Rock 同埋 Boyzone 應該係以上四隊嘅前一浸，至少 Westlife 個經理人就係幫 Boyzone 發大嚟做，之後再組成 Westlife

係呀 Louis Walsh 但我覺得佢捧唔到人 一開始單飛佢話要幫Shane做第二個Michael Buble 但最尾都係要出返啲翻唱碟

成班fd去唱k,英文歌係得my love可以全場大合唱

解散左咩原來
十幾年都有聽緊

Shane 好似投資失利破咗產 所以先要出返嚟做

以前會上咩西城男孩站 (?) 大陸網嚟
唉呢啲日子真係俱往矣

我都有上 但我諗除左破產都係因為佢中意音樂既

咁o岩聽緊, 又見到呢個post

聽緊邊首先

正正係my love

呢首最中意係Bryan果part 不過佢離左隊之後既wl都好高汁

all 4 one真係好撚正 但係同朋友講親都無人識

阿媽日日手機播

Westlife fan 報到
岩岩先聽完when you looking like that

好感動 咁多人仲有聽

tonight, to be loved
好彩有去睇farewell concert

Tonight 我都中意呢首 但個mv好低清咁唔知點解

前年Shane 單拖開演唱會搵銀
之後無晒影

Tonight, I'm gonna make love to you
細個心諗咁直接既
westlife好聽既歌真係太多不能盡錄

佢算係比較跑出果個架喇 我果陣都有去睇

Obvious都好正 暗戀之歌

Drowning真係冇得頂

話說Words呢首歌我係聽Boyzone先,但聽聞其實係Bee Gees既歌?MLTR就唔駛講

Baby I can't help it you keep me drowning in your love

當年西生活令我溝到唯一一次女
好多我都好鐘意，係obvious, mandy有特別情意結

flying without wings feat cristian castro
when you re looking like that
lighthouse
queen of my heart
swear it again

不勝枚舉

我開始聽英文歌都係聽westlife同backstreet boy先my love真係冇得輸 michael learns to rock d歌都有少少似westlife
但兩隊都打入唔到美國市場

鐘意聽佢首Soledad

望到標題應該唱左呢句出黎

已經

Soledad its a keeping for the lonely

正
第一首英文歌就係聽佢地

美國比BSB玩曬啦點入姐😆

你當NSYNC死架 佢地都好正 Justin Timberlake

如果講非主打歌 我好鐘意shadows, no difference 呢兩首

好多非主打都好聽
等緊佢地重組

Shnicky

oh Mandy

you raise me up

識野 真心好有基情

Shadows好聽 where we are tour唱live好正

I do
beautiful in white
the rose

希望快啲重組 開演唱會飛都想飛過去睇

Is too hard to say goodbye

其實點解會解散？係youtube睇過解散演唱會歌迷都爆喊

好似係bryan要幫老婆屋企打理生意離隊
之後就完

我都覺呀！！
好岩feel

Bryan離左隊之後過左成8年先解散啵 佢地對足14年 年年都出碟年年都on tour 好攰 想試下新事物所以解散

miss you
seasons in the son

好掛住westlife 不過唔覺得會重組到

我覺得會啵 佢地(唔計Bryan)感情好好 同埋始終佢地單飛都唔係話好跑出

而家好似個個都摺埋左咁

其實active架 不過係愛爾蘭國內active

Evergreen
No place that far